我屋企俾人行劫，有班手足入來幫手擊退班賊，之後？

事緣是咁的，上禮拜我屋企俾班賊企圖入屋行劫，我老豆老母當時翻緊工，佢地聽到班賊兇神惡煞又重武器就唔敢返來，後來連電話都唔接

即係得我、細佬、妹 死守頂住，班賊入到第一道閘位置未攻到入屋

件事好快就俾附近手足知道，八方支援，幾十個手足帶備唔同既架撐入來幫手，足足打咗一整晚，終於抵抗成功，班賊撤退

我地好感激班手足，而班手足好驚班賊會再翻轉頭，繼續留守我屋企，秉持手足齊心唔割席，三兄妹盡一切能力提供衣、食、寢俾班勇武手足
但尷尬既事就開始發生......

有幾個手足話： 「你老豆老母危急關頭走左去！正仆街！」
之後就入兩老間房 打爛曬D玻璃
屋企加埋後園過萬尺，有D手足話一來一回太嘥腳力，索性駁電線打火開左我屋企兩部車代步，又唔知點解會係兩部車車身塗鴉裝飾
最莫名其妙既係： 有D手足好中意玩火、試火，成日起個花園度燒野，搞到花園一達濃咗

我地好感激咁多手足入來幫手，靠我老豆老母真係死得，唔係你地，我屋企早就俾班仆街賊入侵，女姦男殺都似
然而，始終呢度真係我地屋企來，我地老豆老母幾廢幾無能都好，都唔可以改變呢度係我地屋企呢件事，儘管各位手足搏命守衛都好，其實整爛我屋企既野真係唔會令到我地覺得更安心
老豆老母既無能懦弱反應，我地自有定論，一定會追究到底，呢D交俾我地咪得囉
但，整爛我地屋企D野真係唔會令佢地少忽肉，反而只會令我地傷心囉......

返翻來：
好心你地唔好成日話 「割！拉！鬼！大台！分化！」

究竟呢幾個月，香港人係咪只識得 「 割 」呢個字？ 係咪任何唔合你意既說話就叫割？

係咪提出D意見，就一定係鬼係分化？ 咁你同中共解決提出問題既人有咩分別？
咩 「永遠相信前線 」根本唔合理，槍林彈雨，你點可以乜都靠前線唸曬做曬？ 班前線手足又要捱打、吸毒氣、擋子彈，腎上腺高到爆表，點可能永遠都做到完全正確判斷？

「 死都唔割」係咪真係乜都唔出聲啊？

以我理解，割既意思係2014年11月18日，有人去打爆立法會玻璃，第二日泛民立即聲明「 我同佢地唔同，你還你，我還我」 而且完全唔願意代佢地解釋原因理念，此為止我印象中第一次民主派既「 割席」，第二次就係「 魚蛋」，民主黨班仆街果翻割席聲明，我呢世都會記住！

我真係係度求求大家，唔好再立亂用「 割席」來對立自己手足既意見，真正既同路人，理應係互補不足，而唔係明知有D野做得過左都當乜都睇唔到唔出聲

老老實實，係泳池試燒二百幾個魔法既人，究竟咩事？試都唔係要試咁多次呀嘛？好玩啊？
反而未見過有人敢係前線一次過燒二百幾個魔法既？
呢D手足咩心態要係人地學校泳池不停試火？呢個答案，你同我都一定知囉……

我知，我出完post，又有海量人追屌追殺我，但我真係無心力同你地嘈落去
我真係唔可以睇住D問題持續發生仲繼續扮盲，咁只會令場運動問題加深、瓦解得更快！

而家班死狗已經擺明唔想主動攻擊呢D位置，就係知道你班人夠曬on9，俾個位置你慢慢佔，自己圍爐，反正五湖四海咩人都有，實有人會做錯野，實有人會不滿，俾你自己內訌！
相反，你想唔入佢劇本，反而係要不斷改善問題，唔好俾D問題持續加深落去

咪再on99話人地大學SU扮大台，屌你老母，果度係人地學校來架！
SU都無最大話語權？ At least，人地都夠曬資格做最大協調者啦，你熟得過人地自己母校咩？
自己學校學生都話無資格既，咁你又憑咩係人地度爆玻璃、試火、爆車啊？

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :